Inderdaad, begin ik te geloven dat wij niet veel in een bepaald, en I."
verward door de emotie van de dag, en het gevoel dat er met deze dubbele grove deportment, worden als een droom, Charles Darnay fietsen was met verlies hoe beantwoord; tenslotte beantwoord helemaal niet.
"Nu uw diner wordt gedaan," Carton momenteel zei, "waarom u belt een gezondheids-, Mr. Darnay fietsen; waarom u uw toast?"
"Wat?
Wat toast?"
"Waarom is het op het puntje van je tong.
Het zou moeten zijn, het moet, Ik zweer het bestaat."
"Miss Manette dus!"
"Miss Manette dus!"
Zoek compagnon vol in het gezicht terwijl hij dronk de toast, Carton zwiepte zijn glas over zijn schouder tegen de muur, waar het om shivered stukken; vervolgens aanbelden en besteld in een andere.
